[突發] 屌！原來政治今日係想咁玩

TLDR 既睇大字
佢想你地自己友屌自己友呀!
成班高官咩都唔洗做, 涼下冷氣
你地自己已經屌死左自己友呀!

我今日都有出黎行,
我明白和理非既主張, 希望今日可以平平安安,
大家齊齊整整咁返屋企,
希望重申成場運動係和平理性,
希望繼續嬴到國際社會既支持,
唔希望再比到藉口政府清場同捉人。

所以, 大家見到有手足唔走,
會好擔心, 又擔心兄弟會比人拉,
又擔心運動會唔會變左流血衝突比人拉,
繼而語氣開始重,
一開始話唔係割,
到到話今次唔割唔得

對我黎講,
今晚散水唔係一件壞事, 因為我地仲可以第日再出過黎
今晚唔散水有衝突, 都唔係最壞既事, 流血衝突唔係第一日發生,
最壞既事, 係和理非同勇武互屌呀
你地衝政府 政府都仲會諗點清你場先無咁難睇
你地和平集會 政府又要煩點樣去抹黑你地
好啦 你地自己屌自己 自我瓦解 我係淋病既話 最開心一定係今日

香港人,
無論如何都唔好失去左互信
你地既怒火係要對準721
對準黑警
對準政府
唔係手足呀 !!!!

自推10次

自推 9次

自推 8次

自推 7次

自推6 次

再推

停止亙屌
不割席 不分化

幫推
大家最緊要團結
下下話人係鬼，最後你發現身邊無一個人敢認係你隊友

核彈都唔割

求下大家 唔好再割

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

推！！

push

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

大家幫手推到金鐘現場手足應我

叫人走絕對冇問題
抬佢走都冇所謂
但係請記得
千祈唔好捉鬼

今日捉鬼捉到咁開心
下次升級嘅時候
班真鬼就以捉鬼為理由將我哋啲手足捉上警車

屌你地班五毛
幾時話割蓆？
叫人走就係割蓆？
今日d PO到11點為止都非常正常
冇啦啦會有一班人將今日勸前線走既說話扭曲成係割蓆
極懷疑開PO屌分化果d先係五毛

互屌其實無乜野 屌下屌下場運動先會進步
但唔好下下標題都大大隻字話要割

推

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

oic,咁既然係咁，唔屌lu
手足好野

批評就話人割蓆
唔聽就話人係鬼

屌，咪撚黐線好嘛

唔再屌了 我知錯